日本有個澳大利亞

[black]記者亦發現，該盒生果檔出售的士多啤梨以膠盒盛載，而紙盒生產者一欄，寫了「澳大利亞」，記者以顧客身份問檔主：「點解生產者是澳大利亞？」對方答謂：「係嚟自『日本澳大利亞』嘅地區。」
[/black]

笑左 咁都up得出

屌你呀 點睇

聽講好多日本人睇地圖分唔到四國同澳洲

有個盒隔黎大大個殘體「鲜」字一睇就知係大陸扮日本貨